{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 91스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合にはペンションに拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内では魚や肉などの直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でデータを心配なくスムーズに使用できます。 バーベキュー場は個別に運営されており、利用時間は午後6時から午前0時までで、利用料金は4人基準で40,000ウォンです。 カフェも1階に位置しており、簡単な朝食であるトーストをご提供しております。 朝食時間は午前8時から午前9時30分までです。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますが、具体的な金額についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合には、ペンションによって拒否されることもありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用には宿の規定に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ることは、他のお客様の利便性を考慮するためです。また、客室や施設の破損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室では直火方式での料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から午前0時までで、利用料金は4人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前8時から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 489
    }
}